今晚十二點，我開po 傾計!

有無人參加？

冇

此乃電腦回覆

日日都開傾計po

樓主係咪冇朋友

我夠日日都見到你啦

你夠日日都回po 喇

唔好提

同路人？

十二點睇你回唔回

煮糖水我吃

考慮一下

應該未瞓 準備煮宵夜

我食飯先

咁夜

我參加

繼續囉

push

收夜。。

轉頭見

飯都未食吖我

我都未啊

支持

返咩工

典解